搵人教下我

事先聲明我好自私，同埋打字唔叻，鬧我果啲我唔會怪你，入正題先。
呢幾個月嚟大家都知好多好多人被自殺被送中被打被姦，我唔想有日見到我女朋友係其中之一，咁啱果陣佢有啲淡咗，所以我求其搵藉口分手出去幫手，每一次我都唔肯定可唔可以全身而退，但係可以行前嘅我都盡量行前，去對抗呢啲暴力，係度講聲唔好意思，我唔值得你地去為我鼓掌，我冇大愛，只係自私咁為咗身邊嘅人而出去。即使係好驚都好，我諗住佢，都唔會退，我只係希望煲底之約實現果陣，我可以攬住佢講聲，我返嚟啦，可以講我係為佢而戰。但係呢排我覺得佢好似唔多想一齊返，我仲可以點，我仲有咩意義，有冇人可以教下我☹
講嘢1999sorry

坦白同佢講囉

你係咪幻想得自己太偉大冥冥中脫離左現實
要識得抽離呀，依家唔係拍緊戲哥仔
你現實中係做邊行㗎。

佢冇諗過傾

我係因為唔識表達先講到咁姐
簡單嚟講就係當人哋真係想香港好而出去幫手
我只係因為個女友而出嚟

每次行上前果陣啲人拍手講加油就罪咎感生

恕我直言，其實事情未去到你想像中要為左保護女朋友而咁樣既，我覺得你應該將件事睇得太投入，應該係話代入。你試下停一停落黎先，你搵返現實既生活，再思考一下要為d咩而出去。

我係驚你將依種「抗爭日子」既心態代入得太深，有日抽身返出黎既時候你咩都無晒咋如果你話你條女曾經差d俾狗拉，或者經歷過d咩，咁你為左佢而出，咁我覺得合理....
但你依家in case落依度，我就覺得...errr有d離地。

係啊我覺得我太過想保護佢所以搞到好似而家咁
仲要成日都睇到有人死有人乜，我就嚟癲🤦‍♂️

你太自我啦。
你試下認清你自己，跟住做返個正常人，你正常諗嘢，正常做嘢，就可以。

i mean，你做返as一個普通既男朋友應該做既就得啦唔好再幻想自己點樣捨身大愛奧特曼蜘蛛俠閃電小子葫蘆娃

詳情點做😭我以前唔係咁架

你未變大俠之前點樣同佢相處，咪點樣做lor姐你未捨身取義之前

問題來了,已經分咗手,而佢好似唔多想傾😭仲有冇得救

我都唔知你地為咩分手點答你

是咁的，我覺得佢淡咗加上想出去幫手，所以分手，話遲啲再傾，但係佢唔想傾💁‍♂️

淡左係因為咩我唔知啦。
主要我先入為主認為後生仔分手唔需要理由，一方挽留係無用。
佢話想出去幫手咁咪啱lor，你地咪可以一齊出去

sorry講得唔清楚 系我想出去幫手 分手都係我講嘅但係我搵翻佢的時候，佢又唔想傾

後生仔女對愛情既思考同量度唔會太多既我覺得。但當你無思考得太多響依一段戀情入面，又或者無投放咩重要既價值同信念既時候，其實話完就完真係好似食生菜咁食

就好比你平日行街周圍望，你唔會望每一樣嘢都十分投入專注地望㗎嘛，當一d過眼雲煙既嘢要忘記真係好容易。依個就係可能點解你話分手之後再搵返佢已經唔想傾既原因。簡單d講，對於佢而言，可能依段戀情在仍然脆弱的時候就被告終了。

唉 如果我果陣冇離開 係咪結果就唔同

咁我想問下 之後遇到嘅人 你鐘意佢嘅果種感覺 係咪同初戀會一樣架

當你慢慢俾時光摧逝，而你又睇得更多嘢既時候，你再回望返過往既所有一切，你會發覺當初有過既煩惱、難題、思念同情感係幾咁微不足道，莫講話當初對初戀既果份感覺。

你依家既視野就好似一盤水，而煩惱難題就好比一羹鹽，當依d鹽倒落去你果盤水入面，自然地，會好鹹好鹹。但係，如果你將來既視野變得廣如一片汪洋大海，依個時候你再將相同既鹽倒落去，你會發覺依羹鹽根本不能構成丁點傷害。依個時候，你之前所顧慮既嘢根本不值一提。

所以，我覺得，你依家所有既疑問難題都唔洗多顧慮，去到果個時候，自然就會知道點做

唔好成日你覺得你覺得 你有無諗過你女朋友感受 突然間自己條仔話分手 跟住無啦啦又搵自己 係人都唔想理你啦
你直接d同佢講你既諗法 同佢講你好想保護佢

同埋保護人 舊緊係貼身保護架啦 你條女無左你 大吧仔侯住 識左d衰人都係因為你架咋！

講咗，佢話冇可能一齊返。

我會試下，多謝你